隔夜拆息急升63%迫近兩厘

隔夜拆息急升63%迫近兩厘
16.08.2019 12:42
今日本港銀行同業拆息普遍上升，隔夜拆息連續兩日急升，升至1.96厘，上升76點子，升幅63%，一星期拆息升至2.07厘，上升36點子，用作按息基準的一個月拆息，升至2.26厘，上升12點子。反觀一年期拆息微跌，降至2.43厘。

繼續㩒

但睇返之前有時都會過2厘係咩事
唔想咁快打飛機

正常冇年結,冇IPO應該唔會扯到咁高

打下飛機先

光復香港 金融抗命

我都未㩒就升
我信連登d 大戶唔會咁早起身

816㩒錢 816遮打見 818維園見

keep 住做 繼續做 個個月岀糧都做
索羅斯借錢搞港元都唔係用一日半日

即刻同我入哂
twitter reddit youtube

同我加兩個hashtag + retweet

帶動杯葛
劉亦菲條八婆
新片 "花木蘭"

#BoycottMulan #Disney

如果可以令disney回應甚至做野，將會係國際娛樂界既大新聞！！！

令全球人意識到要支持香港抗爭，極具文宣意味

中銀阿姐表示就黎冇晒USD cash

同我繼續撳

唔好比佢停

己經落返0.88

揾人去藍屍谷宣傳。中銀姐姐話無錢㩒